如果將甄子丹同洪金寶嘅角色調轉

如果將甄子丹同洪金寶嘅角色調轉

即係洪金寶做葉問

同埋甄子丹做洪師傅

到底會唔會變成世紀賀歲片

唔會，洪金寶而家咁有霸氣，笑唔出，你估80年代果陣咩

當佢譚永詮感觀fit曬